[jupas]點睇大學讀econ

想入ecof 有冇讀緊嘅巴絲分享下讀咩同前景如何

讀完econ,
你想做
保險狗/
地產狗/
金融狗?
而家開始有埋美容狗

HKU BEcon&Fin 一半係大陸人
Econ Clement Wong既course老奉爛grade
有心入finance 就讀Statistics / Data Analytics

你咁講即係讀商科既就係狗？

例如咩專科？

讀 econ 最好 maj finance / stat/ math
揀返 quant 少少/多數嘅 course 黎讀你前途無可限量
mathematical econ/ forecasting/ econometrics 必讀

讀econ=on9

之後直接上 phd

不如簡單啲讀stat 畢業再讀個MEcon

MAEC

乞食啦讀econ

點解？巴打最後讀咩

CU career support真係差到咁？好似去到邊都有人屌

Econo真係不了
Intro已經想死

我都中意econ 亦幾擅長讀依科 但依科真係唔係咁有用 我寧願你讀applied finance 如果中學揀econ做elective都可以 大學讀就真係要諗清楚

可唔可以講下financial大概係讀啲咩架?

睇下我個名

讀到精神分裂，踏上拎 Nobel Prize 之路

上面講到咁好驚添

Ecof

Wai Chun唔好害人